打魔獸世界咁耐都未見有法師

戰士聖騎幾勁都好，無法師係度
d. 怪沖埋黎走唔切

所以最好多 d法系同賊人獵人